保持抗爭熱度撚出嚟面對未?

你地隻lunch狗上左藍絲台係咪會繼續撐? 醒未